如果你哋班老屎忽唔收下你哋把爛口，下一個跳樓嘅一定係你個仔女或者你個孫

呢啲就叫報應